\begin{table}[H]
	\begin{center}
		\begin{tabular}{c|c|c}
			Fit Parameter & Wert & Fehler \\
			\hline
			A & 3.31 & 0.01 \\
			B & -31.10 & 0.47 \\
		\end{tabular}
	\end{center}
	\caption{Fit Parameter für die Beweglichkeit im Bereich der Erschöpfung von Si. A ist die exponentielle abhängigkeit von T}
	\label{tab:beweglichkeit_fit}
\end{table}
